今日食KFC堂食，佢主動俾杯蓋同飲筒

我同個收銀講係度食

佢同後面個執餐仔講汽水行街

支筒仲要有膠套入住，仲晒膠過以前

支持

點解負皮我

畀KFC嗰收銀
係唔係你個樣太連登仔佢怕咗你

之後我一路食周圍望，其他人真係冇蓋架喎

KFC每次比唔齊野就屌鳩啲低能經理就岩架啦

成個早餐都係即棄餐具 杯咖啡仲要冚埋個膠蓋 但係就係唔俾飲筒我

眾連登仔:全球暖化 香港環保撚又選擇性失明
香港環保撚: 禁左kfc 飲筒 , 不久將來會好返
國際環保撚: 研究先進科技可以保持冰川唔再溶化

没事儿你老母個臭閪咩
屌你老母死大陸狗

乜我個名真係咁難理解

個名擺明串鳩大陸閪啦

就算唔明，睇下我平時開咩post都明掛